## HTTPS抓包导入

1.使用方法
- 目前仅适用于国服，如有解包大佬知晓如何解析日服数据，恳请指点迷津
- 首先通过下面的教程借助Stream(iOS)或Fiddler(Windows)等工具解析HTTPS响应保存为如a.txt
- 上面导出的文件在任一平台的Chaldea应用中均可导入
- 在Chaldea中点击右上角导入按钮导入a.txt
- 筛选想要导入的资料
  - 素材/从者/保管室从者
  - 仅“已锁定”从者
  - 是否包含重复从者(多个2号机)，若存在多个，以3个技能和最大者为默认从者，其余为2号机（表现为其序号值变化No.xxxxx），若技能相同，按获取时间排序。
- 最终点击“导入到”选择一个账户导入
- 注意：考虑到同学们会规划未来待抽从者，因此导入时仅覆盖解析出的数据，而未实装/未抽到的则不做更改
2. 简易教程
- Stream(iOS): https://www.bilibili.com/read/cv10437953
- Fiddler(Win+Android): https://www.bilibili.com/read/cv10437954
3. 关于HTTPS解密

   通过拦截并解析游戏在登陆时向客户端发送的包含账户信息的HTTPS响应导入素材和从者信息。
   客户端与服务器之间的HTTPS通信是经过加密的，解密需要在本机或电脑通过Charles/Fiddler(PC)或Stream(iOS)等工具伪造证书服务器并安装其提供的证书以实现。
   因此在导入结束后请及时取消信任或删除证书以保障设备安全。

本软件源码已开源，不涉及https捕获解密等过程，只将以上工具导出的结果解析素材和从者信息，不做其他用途。

Android 7.0及以上设备因系统不再信任用户证书，请在Android 6及以下的设备或模拟器中进行上述操作。